[
    {
        "Question": "5개의 수 105,62,116,89,43가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                105,
                62,
                116,
                89,
                43
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
        "Answer": 43,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 120,124,87,119,92가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                120,
                124,
                87,
                119,
                92
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)",
        "Answer": 119,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 151,130,26,156,37가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                151,
                130,
                26,
                156,
                37
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 130,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 88,115,90,168,32가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                151,
                130,
                26,
                156,
                37
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
        "Answer": 156,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 79,75,76,71,112가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                79,
                75,
                76,
                71,
                112
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 76,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 81,38,127,98,53가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                81,
                38,
                127,
                98,
                53
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
        "Answer": 127,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 59,121,136,62,131가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                59,
                121,
                136,
                62,
                131
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
        "Answer": 59,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 39,156,159,48,153가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                39,
                156,
                159,
                48,
                153
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)",
        "Answer": 153,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 91,149,125,71,68가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                91,
                149,
                125,
                71,
                68
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 91,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 132,92,91,124,36가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 3번째 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                132,
                92,
                91,
                124,
                36
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord0)",
        "Answer": 92,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 61,152,103,68,31가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                61,
                152,
                103,
                68,
                31
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
        "Answer": 31,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 119,99,135,37,85가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 4번째 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                119,
                99,
                135,
                37,
                85
            ],
            "ord0": 4
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 85,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 23,73,121,115,142가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                23,
                73,
                121,
                115,
                142
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
        "Answer": 23,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 136,105,26,147,87가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                136,
                105,
                26,
                147,
                87
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 105,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 86,69,94,46,156가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 4번째 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                86,
                69,
                94,
                46,
                156
            ],
            "ord0": 4
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord0)",
        "Answer": 94,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 68,47,148,132,68가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                68,
                47,
                148,
                132,
                68
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
        "Answer": 47,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 150,26,82,107,125가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                150,
                26,
                82,
                107,
                125
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), last)",
        "Answer": 26,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 130,134,37,85,170가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                130,
                134,
                37,
                85,
                170
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 130,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 152,109,66,69,47가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                152,
                109,
                66,
                69,
                47
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
        "Answer": 47,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 170,71,102,137,65가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                170,
                71,
                102,
                137,
                65
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
        "Answer": 65,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 2.7만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 2.7
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 0.3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 22.5만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 22.5
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 2.5,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 19.8만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 19.8
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 2.2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 47.7만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 47.7
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 5.3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 53.1만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 53.1
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 5.9,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 28.8만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 28.8
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 3.2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 35.1만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 35.1
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 3.9,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 36.9만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 36.9
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 4.1,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 27.9만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 27.9
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 3.1,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 6.3만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 6.3
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 0.7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 46.8만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 46.8
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 5.2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "0.3에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 0.3
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 2.7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5.3에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 5.3
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 47.7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4.5에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 4.5
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 40.5,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5.5에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 5.5
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 49.5,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "1.9에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 1.9
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 17.1,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3.8에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 3.8
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 34.2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "0.2에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 0.2
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 1.8,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5.3에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 5.3
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 47.7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5.7에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 5.7
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 51.3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 93,102,50,41,132,137가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합을 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합을 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                93,
                102,
                50,
                41,
                132,
                137
            ],
            "num1": 1,
            "num2": 10
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
        "Answer": 10,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 165,92,153,109,64가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합은?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합은?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                165,
                92,
                153,
                109,
                64
            ],
            "num1": 1,
            "num2": 10
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
        "Answer": 8,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 165,57,108,118가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합은?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합은?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                165,
                57,
                108,
                118
            ],
            "num1": 1,
            "num2": 10
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
        "Answer": 11,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 88,83,29,160가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합은?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합은?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                88,
                83,
                29,
                160
            ],
            "num1": 1,
            "num2": 10
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
        "Answer": 16,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 53,98, 69, 84가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                53,
                98,
                69,
                84
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),sub)",
        "Answer": 45,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 62, 12, 25가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                62,
                12,
                25
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),sub)",
        "Answer": 50,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 166,158,52,42가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합은?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합은?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                166,
                158,
                52,
                42
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),add)",
        "Answer": 208,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 126,35,69,23,97가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                126,
                35,
                69,
                23,
                97
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),mod)",
        "Answer": 11,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하세요. 1 , 8, 3, 5 , 7, 9",
        "QuestionConv": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하세요. seq0",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                1,
                8,
                3,
                5,
                7,
                9
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),add)",
        "Answer": 10,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하세요. 2, 5, 7, 9, 3, 6",
        "QuestionConv": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하세요. seq0",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                2,
                5,
                7,
                9,
                3,
                6
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),sub)",
        "Answer": 7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 25, 16, 36, 57, 63가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 2번째 큰 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 ord0 번째 큰 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                25,
                16,
                36,
                57,
                63
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, ord0)),sub)",
        "Answer": 6,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 25, 16, 36, 57, 63가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 2번째 큰 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 ord0 번째 큰 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                25,
                16,
                36,
                57,
                63
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, ord0)),add)",
        "Answer": 120,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 84,104,165,42,52가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                84,
                104,
                165,
                42,
                52
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),sub)",
        "Answer": 113,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 52,135,88,137,58,139가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                52,
                135,
                88,
                137,
                58,
                139
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),mod)",
        "Answer": 23,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 166,66,134,40,66,28가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                166,
                66,
                134,
                40,
                66,
                28
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),smallest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest)),mul)",
        "Answer": 3752,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 125,131,162,37가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                125,
                131,
                162,
                37
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest), largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),add)",
        "Answer": 287,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 138,25,167,165,85가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                138,
                25,
                167,
                165,
                85
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest)),mul)",
        "Answer": 14195,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 48,99,105,102,117가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                48,
                99,
                105,
                102,
                117
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),sub)",
        "Answer": 18,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 111,121,163,169,26,86가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                111,
                121,
                163,
                169,
                26,
                86
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest)),mul)",
        "Answer": 14534,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 64,122,134,161,85,116가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                64,
                122,
                134,
                161,
                85,
                116
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),add)",
        "Answer": 246,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 58,68,143,51,131가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                58,
                68,
                143,
                51,
                131
            ]
        },
        "Equation": "func_FindFirstnumber(seq0, largest)",
        "Answer": 143,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 164,136,115,127,133,95가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                164,
                136,
                115,
                127,
                133,
                95
            ]
        },
        "Equation": "func_FindFirstnumber(seq0, largest)",
        "Answer": 164,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 30,39,96,42가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                30,
                39,
                96,
                42
            ]
        },
        "Equation": "func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),smallest)",
        "Answer": 30,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 68,73,35,120,51가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                68,
                73,
                35,
                120,
                51
            ]
        },
        "Equation": "func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),smallest)",
        "Answer": 35,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 83,26,76,127가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                83,
                26,
                76,
                127
            ]
        },
        "Equation": "func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)",
        "Answer": 76,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 2, 3, 9로 나누어 떨어질 수 있는 세 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                2,
                3,
                9
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 50,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 9,10,8로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                9,
                10,
                8
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 5,6,3로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                5,
                6,
                3
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 30,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 5,3,11로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                5,
                3,
                11
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 6,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 8,10,5로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                8,
                10,
                5
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 22,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 4,6,10로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                4,
                6,
                10
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 15,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 2,8,11로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                2,
                8,
                11
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 10,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 3,11,9로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                3,
                11,
                9
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 9,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 7,10,11로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                7,
                10,
                11
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 1,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 5,7,8로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                5,
                7,
                8
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 7,5,6로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                7,
                5,
                6
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 4,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 2, 7로 나누어 떨어질 수 있는 세 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                2,
                7
            ],
            "dig0": 3
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 64,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 3 , 9로 나누어 떨어질 수 있는 두 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                3,
                9
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 10,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 5,8로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                5,
                8
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 8,4로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                8,
                4
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 11,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 9,4로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                9,
                4
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 5,8로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                5,
                8
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 7,2로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                7,
                2
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 4,8로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                4,
                8
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 11,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 6,11로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                6,
                11
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 1,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 10,6로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                10,
                6
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 5,10로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                5,
                10
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 9,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2개의 수 5,6로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 dig0 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 2,
            "seq0": [
                5,
                6
            ],
            "dig0": 2
        },
        "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(dig0  , none),seq0),none),none)",
        "Answer": 3,
        "Type": "NumFind_1"
    }
]